有冇人in過hx?或者準備去in?

如題
好緊張

in 咩先
cadet?
fa?
mt?

fa 有呼吸都有offer
利申無聊in過

Fa

你幾時in架？難唔難你覺得

樣靚就會請

利申：我衰左

你send email 比佢 佢抽中左 叫你interview 已經過左第一關

兩年幾前
gp discussion 之後揀你出黎
做英文test
再約上office in中英普通話
之後body check

我覺得好易 但我都係貪得意in
個期仲有in過qatar

hx 發到咁大 係人都請啦
不過考cathay 好過啦 做幾年轉去hx 當升職

講真呢行做黎做乜
人工又唔係高 又厭惡
除非你係諗住儲客做代購生意姐

同其他比果陣都唔係難

Email都要抽

英文test係會做d咩其實？
聆聽閱讀都有？

咁你依家做緊空姐？

咁好？

係咪真係係人都請呀

Lm

推

聽日考了，好緊張

咩原因
對波太平?

錯啦
send到email已經過咗第一關

你而家先問？
咁你都唔係好想要呢份工啫

mc問grammar
加幾題sq
我唔係做呢行

有無人知arm reach 210 係雙手定單手?我單手得雙手唔得唉..
唔該

單手

208cm
Self-intro
Group discussion(suggest new route)
Eng test
Final in

單手咋

但依家係佢揀返人嘛

訓唔著琴晚

第一份工

唔係，係好少工會in咁多野

hx純粹睇樣

英文呢？

陪人in過
冇準備都請

正常人有見工經驗
唔係樣衰黑人憎都請啦

香港人成日都吹好有誠意

今日in完，10個foul左3個

唔見有人interview 戴，最好唔好戴

聽日final in，好驚

做fa其實都辛苦
有冇了解個行業㗎

過25唔請咩，但有好多個都大過我
有個似三十幾四十都入到final

問左咩？

對腳夠唔夠正

係

大過你，可能係ex-crew

行行皆辛苦
有邊行可以係咁去旅行？

加油啊💪🏿
我下個月都試下apply

係咪有紋身一定唔請
聽人講body check hx冇cathay咁嚴

都幾明顯嘅位 不過好細

普通話自介
Gp discussion 係問想生意好d，hx要吸引咩客，有咩包裝同賣點要俾佢地
之後係ea，做一個鐘

岩呀

加油，希望我地會一齊係機上共事

起碼假多 又有員工飛比屋企自己去旅行 人工努力既就會自然多

有冇人知final in

英文會問d咩

英文好廢

我依家個份基本上賣哂d時間

你指邊樣先？

呢間好似唔太睇重英文既又，應該係

全部野 幾時要用英文

其實由一入去交cv，其他文件，已經係用英文交流，之後arm reach，自我介紹我覺得次次唔同，一時英，一時普通話，之後gp discussion 一定係英，final in好似中英普都可能有齊

咁又係既，但聽上面巴絲講indian女走左，係咪會冇咁嚴

好睇個interviewer同你係咪合眼緣
有啲英文講到好甩咳都入到
相反有啲英文講到好流利就比人foul左
Goodluck

[url]傳欲以12厘息借錢 航空公司逾期未付款 海航資金問題浮面

LIHKG @ Android[/url]

多謝你，我會笑多d

In完final了

幾時會有bc call

一定係兩日內咩？

通常即晚就收到

都仲未有

唔知樓主收到offer 未?

Indian女無走，只不過係無再in人，出返黎飛姐
btw佢係叫Sonia

是咪affc 10樓 in

樓主可否自拍一張？會幫你估計一下你收到offer 既可能性